荃灣綫旺角往太子之間有裂痕 行車時間增3-5分鐘

點解要攬～炒

點解要破壞

黨鐵又搞事！

香港已經爛哂

我既訴求係返工呀

旺角去太子慢五分鐘 行路仲快啦

黑暴

去到旺角落車行去太子再上返車？

Race the tube

安排接駁巴士

查飛狗即刻鳩縮

有無理過我地既訴求！
我要返工！

咁都上唔到熱門
係咪大部分人唔坐狗鐵

執柒咗佢啦

7點幾既荃灣線多學生到仆街
仲迫過6點觀塘放工時間

大部人住大西北

原來聽日係月尾